[Yahoo投票] 警方拒絕批出「不反對通知書」，是否剝奪市民表達訴求的自由？

警方拒絕批出「不反對通知書」，是否剝奪市民表達訴求的自由？

去緊集會既大家, 一齊投下票啦

同場加映上次大家既成果
回帶睇返上次個投票, 香港人既民意已經好清楚咁話比全世界知!!

因修訂《逃犯條例》引起多次大型群眾示威，你認為警隊在當中的表現如何？
使用過分武力 : 173920 (84%)
你對香港警察有信心嗎？
非常沒有信心 : 139066 (67%)
你支持就是次事件，成立獨立調查委員會嗎？
支持 : 179893 (87%)

【民調話你知】香港市民，你對警隊有信心嗎？

818